強烈要求特區政府馬上啟動禁蒙面法，禁止全港市民戴口罩

支持

支持。